(cls2020) 球王馬勒當拿逝世，終年60歲

Diego Maradona has died at the age of 60 after suffering a cardiac arrest, according to reports in his native Argentina.

好突然。。。。

2020年究竟係.......

cls 公司

rip

又少一棧明燈

果個係比利

RIP \|/

60就瓜
係咪吸得毒多殘晒？

Rip

上帝出擊要先收番隻手

吸毒 玩女人 荒誕生活

手足

竟然咁多人識佢

只有習近平是永垂不朽的

世上又少左個仆街
出術叫自己上帝之手

原來有人唔識馬勒當拿？

上帝之手

睇住佢收英格蘭皮

比利未走就佢走先.....

隔離post已經出咗張「who」gif

燒生聽日肯定又出片講馬勒當拿